有無人覺得壞消息未出盡，好快新舊經濟股都會一齊跌？

下個消息係侵侵攪選舉舞弊

你唔好做淡友啦，直接去做雞啦

傻淡輸到傻鳩左